有冇人好鍾意食豬耳？

點下汁就好好食

條女喺個豬頭即切即食